六四民運人士：別喊「平反六四」了，應「香港獨立，唯一出路！」

港人手足們:

我作為六四倖存學生，香港永久居民，為香港獨立努力是我的責任。懇請港人挺起腰桿，做自豪的分離主義者，致力於香港獨立，理直氣壯地做港獨行動者，促使香港民眾儘快享受全面自由，真普選，免於恐懼。香港陷入如此危難之中，港人只能背水一戰，沒有其他出路。獨立是唯一選擇。香港是中共貪官土豪洗錢購物主要基地，所以中共不敢滅香港，只會以綁架銅鑼灣書商這種流氓手段恐嚇港人。這是恐怖份子黑幫的做法，對他們千萬不要抱任何希望。跟恐怖份子有什麼好談判的？中共是世界最大的恐怖黑幫組織！

六四的鮮血，雨傘革命、魚蛋革命中的催淚彈，黑警暴力、濫捕，還沒有擦亮港人的眼睛？當年我們六四學生愛國擁護共產黨，只要求與政府對話，反對官倒，但他們用坦克機槍回答！

我作為六四倖存學生，深深感激您們31年來堅持紀念天安門屠城。我想建議各位別喊「平反六四」。歷史已有評判，不需共匪兇手來當法官。要顛覆中共，嚴懲兇手及幫兇，像當年把每一名納粹份子繩之以法。也請別喊「建設民主中國」，所謂的中華人民共和國不過是14億民眾被中共黑幫綁架剝削鎮壓，關押在世界上最大的一座監獄。香港97不是「回歸祖國」，分明是被綁匪霸佔強姦！

其實最怕香港亂的是中共。港人大可放手抗擊共匪，要促使香港成為中共最怕的眼中釘，肉中刺。請繼續多多傷害中國玻璃心。中共哪裡痛往哪裡戳。六四就是中共最敏感的痛處之一，2017年六四燭光祭典，維園播放四川「八酒六四」囚徒親屬視頻，其中一位女性講得好，她說在中國紀念六四就是犯罪，那麼在香港紀念六四的也不都是罪犯嗎？這個晚上維園的這11萬人就都是罪犯。既然在中共眼中都是罪犯了，還請求屠夫中共「平反六四」，「真普選」？

還不如團結起來，爭取香港獨立自由。現在11萬人上維園，以後一百萬人上街示威，中共只會更怕我們。試想港人用七分之一的人口，堅持為獨立奮鬥，中共只會驚恐不已。

圖伯特（西藏）、東突厥斯坦（新疆）、南蒙古（內蒙古）這些飽受中共殖民暴政60多年的國家一直有不少義士在境內外抗爭。至今已有150多名圖伯特人自焚犧牲，這是人類歷史上空前的悲劇！既然中共最怕「少數民族」鬧事，那港人就聯合他們鬧。聯合各省各族、藏人、維吾爾人、南蒙古人、回回、滿人及所有被中共欺壓魚肉的民眾、軍人，為各自的獨立一起努力。

共匪在香港應用他們在以上所述這些國家殖民的經驗及政策，每天給150位中共國人簽發到港單程證，這是赤裸裸的殖民政策。這種大批移民湧入，把當地人變成少數民族的政策，是故意給香港公共醫療、福利、教育、交通、居住環境、房價施加空前的壓力。這是中共慣用伎倆，挑撥離間，製造港人與中國人的矛盾仇恨。請不要上他們的當。

中國來的新移民今後就是香港選民，與其把他們作為「蝗蟲」排斥，還不如以中共殘暴真相向他們進行反洗腦運動，特別是大學校園學生、中資企業同事。他們要移民香港，也不會願意香港變得像大陸。香港應該成為反共基地，聚集各反共反中及鄰國民眾力量，拖垮中共！是揭竿而起的時候了。

做人要做香港人。做香港人要做分離主義者。做個自豪的港獨行動者，讓香港成為第一塊多米諾骨牌，帶動中國各省、地區、市鎮，圖伯特、東突厥斯坦、南蒙古、澳門、滿洲國、大粵國等等，脫離共匪暴政，聯合台灣、越南、菲律賓等國的民眾、人權活動者，一起推倒中共築的高牆長城，顛覆中共極權。

人權大於主權。拒絕愛國。多謝各位堅持。共勉。香港加油！

唐路